降格～特格本來入得到德天使～

但是佢太狗 叉a那大炮
一招秒我淨那二百幾血～